［進化版左膠］先扮勇武佔領整路障，然後叫人退場散水

整路障出黎，最大作用係分隔差佬同示威者，等示威者可以遠攻同對峙。 呢班撚屌set完之後差佬就夾晒時間出黎，之黎班撚屌一人一枝大聲公叫人一二一二咁後退，仲要退到九仗遠。

發覺上次沙田同今次上環，呢班人已經同差佬有共識引示威者係邊到防守，然黎圍捕。

上次沙田明明守緊沙田圍條橋，好地地繼續對峙，示威者就唔會入晒去沙田新城市廣場到。 班左膠以為差佬會守承諾開地鐵俾人走，點知差佬反口結果打巷戰。

今次你地又叫人散水退去守中環，搞到西環班前線俾人孤立。結果差佬金鐘同西環一齊夾。

左膠我屌你老母，你班仆街用盡方法控制群者當d示威者係傻仔亂尻咁點，正一賤種左仔。每個人都有自由意志同民族精神，未有覺悟未有心理準備既人要知道，自己既命運同生死唔可以交托係人地身上。你班死左仔就想盡辦法去蠱惑人心，製造恐慌，洗版控制輿論搞分化。

香港係咁危難既時候你地仲為左自身利益出賣香港人，我屌你老母臭閪！

你話想示威者安全離開，為左示威者好。我屌柒你就係你地呢班撚樣搞到個個出黎示威都唔知自己做緊乜，個個無心理準備又唔買自己裝備。
搞乜柒物資站派物資，搶撚晒d資源搞到上前線班示威既者無裝備，想買都買唔撚到。
因為你班柒頭咁樣做，嘥錢嘥時間嘥力，你叫d人點持續落去？ 仆你個街

我同大家講！ 今次去元朗好柒危險，屌你老味唔好再聽班左膠點，自己要有意識出黎想做d乜，有咩目標，自己做好準備。無打算開拖想遊行既就遊完走。想進一步既就要知道自己要點打落去，唔好縮要團結有組織！

推！推！推！

今時今日左膠未篤灰，因為無人出黎拆佢檔，呢班撚屌好快現形！

推

又玩分化？

Show Blocked User - 玩脷者(勇闖) )

做乜鬼

0分
繼續努力

今次我撐樓主後半
屌你地唔上前
咁厚裝托柒呀

咪撚再整路障，嘥力嘥時間，你幾時見過外國衝突整路障？

唔撚岩聽就block?

有上過前線既實明我講咩，保持意志
警黑合作去到呢個地步，法治崩潰，根本退無可退，已經無叫自己放棄既理由。

繼續默默工作，遊行一係大做，一係行完就算，目的要清楚唔好嘥多餘既力同時間。平日就用盡方法努力儲低資本，應付日後既戰鬥

大家應該互相照應，經濟上精神上都要互助互相支持

整黎唔上前峙遠攻，整黎嘥氣

所謂be water係掩飾自己既懦弱
打都唔敢打，差佬未埋身就走，出咩黎示威

1 roadblock 擋近戰
但狗仔已經唔只近戰 仲會用槍
頂住都係食子彈
2 目的唔係佔領
roadblock 只係隔一隔
唔通冇驅趕就守到第朝?
3 目標達成就應該全身而退
be water 就係要變
守住roadblock 同 冇人受傷之間 你會點揀?

sorry 我思維上唔係真勇武

1.）用槍既話更加要整路障加煙阻視線
2.）隔條撚咩，無人守住一跨就過嗱
3.）咁守住沙田同中要目的係咩？ 咁一開波就走喇。
尋晚擺到明一大班人想同差佬開波，唔係班仆街水撚晒d人過中環，係西環開波就唔會搞到局面咁不利

仲有呀，出得黎就預左危險喇，就係左膠班柒頭一直麻卑d群眾以為打唔還手好撚道德高地好有用，成班柒撚懞連基本防備都無。有基本頭盔，豬咀眼罩護甲加埋盾, 唔出實彈可以傷得去邊？

你連突破心理關口既勇氣都無，仲講乜撚示威
口硬無撚用，心要夠硬頭腦要清晰先得。
我見大部份人都死剩把口

係，屌你老母現場一隻差佬都無叫人走。

又黎喇，係咁叫人散水

Btw, 散水都無所謂，屌你老味可唔可以同現場d人單聲，你地同差佬傾左打算點做？ 走到咁撚狼尻狽，又有幾話手足俾人拉左，屌那星

次次一叫人散都目到你班泛民囉咪，仆你個街

仲以為香港到左生死存亡個陣，你班左膠同泛民真心認錯大和解，點撚知都係為左私利，當示威者係棋咁老點

大家出到黎要知自己想做乜，和理非遊行就遊行。想開波就開波，開波就要做好準備，唔好咁易縮

請善用起底功能